九位以死相諫義士係Condom

中秋公祭完全冇人提！

林鄭月娥今日黃昏召集各魑魅魍魎，宣佈「動議」撤回逃犯條例修訂，卻對其餘四大訴求視若無睹，當中包括「撤銷暴動定性」、「停止起訴及拘捕示威者」、「成立獨立調查委員會」及「落實真雙普選」。及後繼續無視監警會之無能，把兩名過氣建制派棄將放入監警會，聲稱邀請專家作獨立研究及與一眾高官落區，此乃一口糖三口糞，繼續玩弄眾多香港人。

與此同時，再有一位義士以死相諫。故此，我們在此向林鄭政權正式宣布，她以退為進的輿論導向策略實在是Too Simple, sometimes naive。在整個反送中的浪潮當中，前後至少九位手足以死相諫，多人失去完整身軀，逾千人被捕，無數人受傷、頭破血流，社區受催淚彈波及，黑社會及合法武裝份子發動兩次恐怖襲擊，大量手足因白色恐怖蔓延而失去工作，秋後算帳將陸續有來。

林鄭月娥是一頭笑裡藏刀的老狐狸，是綿花中毒刺。我等現決定於中秋正日、舉辦義士公祭，讓我們與眾多義士，包括以死相諫者在連儂牆相聚，此舉是要提醒手足付出血汗性命背後的要求，並不只是「撤回」如此簡單。如我等於現時卻步，實在愧對已付沉重代價的兄弟手足。

中秋除了是團圓佳節，月餅亦是古時義民號召反抗的方式。現時香港環境氣氛惡劣不堪，我們希望能在中秋正日當日，以燈籠為記、月餅為號，團結眾多港人對五大訴求的意志；以鮮花、燭光、香火等悼念九位死諫手足的亡魂。以既莊重，應節的方式，喚起各位香港人的心。提醒手足，五大訴求，缺一不可。悼念死者，浩氣長存！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

白花蠟燭祭英烈（連儂牆公祭區）仝人謹啟
2019年9月4日

推

可唔可以唔好用埋呢D垃圾TOPIC黎開POST
好似冇讀過書咁

咁叻你開PO囉

標題撚生仔無賓周

其實「發悔氣」咁開post真係好令人反感

佢老母生仔冇賓周會唔會趣怪D

無視咁多位義士付出連屎眼都冇

係
睇你個topic就知你冇屎眼
你睇你無視到